聲優人氣倒退？最近多live同埋活動人數越嚟越少人睇

炒出黎，點會一直長紅

以前個個都記得名而家出一堆都唔識

自從μs執柒左就開始走下坡

識舊唔識新

本身花澤唱歌都唔好聽

唔係個個聲優唱歌都掂

有無翻譯

呢樣真

我唔信

返左大陸搵食啦
同埋佢d歌真係唔好聽,好似配音配出黎咁